其實book街場啲人真係好自私

打開波嘅人一定感同身受 平時節假日想同班fd去打下波 點知俾一大班 或者一小班嘅人book曬成個場，用嚟做咩呢 原來攞黎教波 練波。其實我覺得康文處真係可以考慮下取消book街場呢個規定，你想成班fd打波嘅 咪跟隊咯 或者去啲冇乜人嘅打咯 收錢教嘅仲衰 咁大班人夾少少錢都可以book啲室內場去練 做乜要佔曬咁大個場搞到其他人冇得打呢？
試過俾班人濫用book場呢個term 求其一大班人去到個場就話book咗 咁我話場紙呢 即刻180度變面 即刻話：俾場紙你睇就冇得鬥波㗎啦 跟住我同班fd就當場屌佢拆穿佢先死死地氣 一齊鬥波

Push

3打3都走泥book場

Book 場撚唔好走嚟負皮

贊成BOOK場制度

想自己一班FD玩,唔想同D死MK玩

但唔贊成炒賣

有時就係有你講嗰啲屎忽鬼所以先要book場 一般來講book咗其他人都可以用半場咁 練完一齊踢 唔book有時踢都無得踢

佢講果句叫比場紙你睇就無得鬥波
係咩意思 撩交打?

係 佢當時D語氣真係咁 我叫佢俾場紙嚟睇 佢地應該冇 所以咁講

D校隊練波先on撚鳩 又冇book場 又要霸撚住成個全場 屌 老鳳架咩 每人比少少book室內唔得ge 如果D學生比少少錢就唔黎練 隊波好打極有限 咁咪撚練啦

香港人不嬲低質

正book街！

連登有冇咁多book場撚

依家諗起就火都黎

呢個post好搞笑 留言全部支持 但係得啲book場撚悄悄留下負皮不敢留言

Book 場有乜問題？
我有14個朋友想自己圍威喂踢波聯絡感情，點解一定要同啲三唔識七既跟隊踢？

不過康文署個book場制度好有問題
之前炒賣問題嚴重 (宜家好似好左？)
但團體名義book 場霸佔大量時段，個人book場好困難
唔只足球，羽毛球網球都係咁

都唔係踢波

屌 有冇審題 幾個都以為踢波

好聲好氣都算，有啲拎住張場紙串串貢咁撚樣真係火都嚟